前中聯辦副主任 李剛涉嚴重違紀 辭人大代表

國務院僑務辦公室原副主任、前香港中聯辦副主任李剛，因涉嫌嚴重違紀，被責令辭去第十二屆全國人民代表大會代表職務。

我爸

差廖輝

冇得再大鳩人我爸是李剛

幾時到689

我剛

我爸是剛

你爸是我剛

張曉明幾時比老共清算

我剛是你爸

你我是剛爸